【飯局座上客】劉浩龍證許志安黃心穎有飲酒：不是太醉

提到許志安與黃心穎爆出車廂激吻事件，原來劉浩龍事前跟二人出席朋友生日飯局。劉浩龍表示：「他們有飲酒，但都ok，不是太醉。我不清楚點解心穎會在場，亦都沒有追問誰帶她來。我只跟自己朋友，例如丁子高、方力申一齊坐，當晚是第一次跟心穎同場食飯。」

劉浩龍稱當晚翌日開工關係，待朋友切完生日蛋糕後先行離開，不清楚安仔與心穎是否一齊離開。至於事後有否向曾在車上、另一位男友人Kenneth了解情況，他說：「不應該再去問，我亦沒有找安仔和Sammi，做朋友不應該騷擾，要給他們空間思考。（擔心Sammi？）相信4位當事人都要時間消化件事，外人不應講太多，我也只可以講這麽多。」

夠曬老友
呢個時候先黎講真話

又係你呀劉生

而麧走嚟搏上報 走啦

呢d真係好朋友

出少句聲啦ching
真係唔關你事

刷存在感

荒佢地唔死咩踩多幾腳

係咪有私怨

有份睇冇份食

關你叉事咩真係，四流歌手

夠哂老友

繼續比人消費

佢出來講野把撚咩

葡萄人地搞安仔唔搞佢

落井下石

痴撚線 又乜都唔知 又要出嚟講
戅撚鳩

你班on9
有人問佢咪答
佢已經講好少
你地係咪痴撚線以為佢直接聯絡記者講

佢同許志安邊個軟飯王d?

好撚笨柒，答唔清楚無留意咪算

有睇片都知佢地唔太醉啦
屌佢爆料做乜

記者問佢咪講囉，而家又唔係講好多野，有咩問題呀

老鼠：你個仆.....

劉生又上報了

即刻諗起逃學威龍二吳孟達喺快餐店踢爆周星馳同朱茵嗰幕…

有人問就答呀？ 咁醒目仔

關佢撚事咩
講出來又得罪晒人

劉生衝出嚟搏上報啦

容生好波

屌你，陰我

師兄

人地問野 答返人又有咩問題呢

ching好波

極危險

誰都猜到我喜歡你吧

條友仆街到咁，我無軟飯食你都唔可以食

佢同許志安都唔係fd
都話當日只同朋友方力申一齊坐

你收皮啦劉浩龍，沒有HOCC，你甚麼都不是

阿豬阿狗都想出黎借題上位
呢件垃圾乜水

合照無佢

許生話自己飲好多，
佢又話人唔太醉

飲幾多同醉唔醉冇關係

唔講太多，
已經夠多啦

又係我呀韋大人

好心佢收嗲啦

師兄正仆街

成功上報

仆街仔 講少句啦

人地扮好醉 你話佢地唔太醉

你好撚憎佢地咩

呢條比春卷用完即棄既廢柴又利用其他人刷自己存在感

避而不談又比人屌身有屎
答又關你咩事

講完句不是太醉，然後講都係唔講啦～

劉生

好朋友

根本就扮醉又無飲到斷片
成件事好清醒
係鄭生自己賴飲到好醉
酒醉三分醒, 唔好扮野
成個記者會只係演戲
邊係真認錯

好似區文詩咁

咪就係， 問安仔係唔係好醉, 答唔知咪得囉， 仲要話早過人地走， 咁你走咗之後人地飲咗幾多， 你點會知呀？

果日在場唔通同記者講 你完全唔知咩？ 無私顯見私？ 問丁子高咪又係答咁上下野

早走就唔好講人哋醉唔醉啦，咁多年嚟都未汲取教訓，講多錯多

劉生一沉百踩丫

安仔賴自己飲醉咗， 有人走出黎話安仔唔係飲到好醉

咁都唔係博見報？ 你話佢新人入行， 就話唔知遊戲規則， 講錯嘢， 佢入咗行咁多年 , 點會唔識

係咪想我一直壞落去

呢單野令人知道 肥仔呢d朋友交得過

劉生呢d....絕交啦

要點答先满足到連登仔

理得佢係咪博見報
起碼佢講真話
總之呢單野我就撐師兄
推到條老鼠仆街冚家產

唔明，咩事

光速割蓆

你睇下其他人點答先啦， 個個死都唔答呀

有飲過就得
影響判斷力
今次係個別事件

仲要踩多兩腳

個個都收皮潛水個陣，佢又出黎刷存在感

不太醉

條友收下嗲la好心

呢條友永遠都講多錯多
正一豬隊友

真係仆街
都講話唔一齊坐
答埋唔知佢地情況點咪算

博上報

因為佢冇左
不是人夫/準人夫

同佢條女一樣做野唔撚帶腦

呢啲時勢出少句聲啦，你唔係踩緊出軌嗰兩個，係捅緊馬明同Sammi一刀呀

屌一定有私怨

邊有得比
許生做過一線歌星
有自己既資產物業，身家成億

師兄全盛期都只係二線尾

劉浩龍真係on9無極限，哩個時候仲出黎力證佢地唔會係醉酒累事
真係慌死佢地衰唔夠仲踩多兩腳
出少句聲當幫忙啦軟飲王

屌你我又單身又後生啲，咁都唔撚擒我豈有此理

25龍

無間道

條廢柴靠joey hocc先見報喳嘛

佢地隻手有無污糟

佢係咪唔妥老鼠安好耐 咁樣答法都有

仆街仔走出嚟抽水踩多兩腳 同人又唔熟

係人都睇到 好清醒啦
但當時人話入左好多

狗嚟

佢講事實姐 反正老鼠衰鳩硬
我就唔覺得佢講呢啲有咩問題

打落水狗扑多2棍

除左兩條姦夫淫婦仲得罪邊個？

不是太醉

搏sammi d frd比job佢

個個連登仔
老鼠安話醉左做錯事
個個又屌9佢 識扯識上房 會有幾醉呀？
E家有個藝人話佢果日真係冇醉
連登仔又屌9人 話踩人兩腳
咩道理

件垃圾又搏見報

講事實都俾人屌

係咪有牙齒印

正路都睇唔過眼啦

我地笑佢姐 係屌都係許生屌佢啦

講真話又屌
講大話話佢地好醉 又俾人話偽人
on撚9
記者問得實要答啦
唔答又話實係有屎，所以唔答

請問佢講錯乜野

對人不對事 講嗰個唔係佢就唔會有人屌
仲會踩多老鼠安幾腳

呢啲真係仆街仔嚟老鼠安衰咸濕，佢直頭衰格

其實佢話唔回應咪得

錯在講真話掛

應該答唔知， 唔清楚

Btw, 你幾多歲？

真係ching

講完話唔想講咁多

或者佢都睇唔過眼呢

講d阿媽係女人既野
都被連登仔話搏見報
你估佢主動約記者出黎訪問咩

記者點解唔問佢覺唔覺老鼠果晚壞左？覺唔覺佢果晚無靈魂？

佢廢好多 雞容都唔要佢

點解會有成班人屌佢講咁多
好明顯係唔夠多啦下麻

好兄弟! 多得佢唔少!

提到許志安與黃心穎爆出車廂激吻事件，原來劉浩龍事前跟二人出席朋友生日飯局。劉浩龍表示：「他們有飲酒，但都ok，不是太醉。我不清楚點解心穎會在場，亦都沒有追問誰帶她來。我只跟自己朋友，例如丁子高、方力申一齊坐，當晚是第一次跟心穎同場食飯。」

劉浩龍稱當晚翌日開工關係，待朋友切完生日蛋糕後先行離開，不清楚安仔與心穎是否一齊離開。至於事後有否向曾在車上、另一位男友人Kenneth了解情況，他說：「不應該再去問，我亦沒有找安仔和Sammi，做朋友不應該騷擾，要給他們空間思考。（擔心Sammi？）相信4位當事人都要時間消化件事，外人不應講太多，我也只可以講這麽多。」

虛偽
都講咗咁多，有啲說話仲插多人一兩刀
呢啲真正仆街朋友

你....個....豬...dum...兜

因為記者訪問咗好多人， 大家都收口唔答

咁黎加多腳

一定係提子人喇, 老鼠安就食賓穎, 佢就要哽雞容, 本身諗住死頂起碼都成世唔憂, 點知連口苦飯都冇得食, 要比人飛; 大好機會點會唔拉埋老鼠安落嚟陪佢?

真朋友: 肥仔vs ching

佢話自己切完蛋糕後早走，又知人哋飲得唔係好醉？

講事實又俾人屌

哩條仆街專係督灰博上報
鄭溶之前都暗示過

思覺象

潛台詞 : 佢地知自己去緊扑野

雖然鄭之後同佢一齊過

唔爭在講多啲啦

你切完蛋糕就返左屋企打J, 唔好講到臨走你見到人地醉唔醉咁先得架

完全係有晒自主意識

條友成日出黎刷存在感，痴線
唔關佢事都要撇清關係再抽兩句水

我敢話如果佢唔出聲，全香港起碼一半人無留意到佢出現過喺飯局

終於明白點解佢撈極都撈唔起 真心on9仔黎

你又知你走左之後人地飲左幾多？

仲可以點兜

不是太醉⋯

人地問你就答呀? 咁人地問你時辰八字屋企地址身分證碼你係咪照答呀?
如果呢條撚樣唔係明星，答錯九答係可以理解，但佢撈左咁多年，我唔覺得佢係天真地人問咩佢就答咩囉。就算普通人呢d時候都識分幾時可以講咩野啦，佢呢d叫落井下石。

落井下石 點落井法?
唔好事無大少爭住做判官啦好嗎

睇唔過眼，擺明唔係點醉絕對有心偷食，咁樣暗屌都唔得？

劉浩龍呢個戇鳩仔淨係識扮陳單春，收皮啦

師兄再送佢地一程

雖然劉浩龍出黎補刀係好on9

如果佢唔係講大話既話，講番當時情形，有咩問題？係仆街d姐

咁許志安賴落飲酒度，事實上係飲好少既話，姐係唔關酒事啦

講到尾許生唔行差踏錯又點會比人抽到水

許志安以前仲要幫過佢

問太多根本不會講

唔怪得你條撚樣撈極都紅唔起
軟飯都無得食

仆街仔師兄

答唔緊要
話人冇咁醉係咪助攻黎

人哋記者訪問嘛

同一間公司，係咪以為踢走一哥說可以上位

成日得罪人 難怪紅唔起

就

記者問可以唔答

能承受 我沒有事

同意，許生係行差踏錯，俾人屌七就梗。
不過另一件事係劉浩龍篤九人冇飲醉，而其實大家都睇哂成條片啦都知唔醉啦，而且飲大左都係求其搵既籍口啦，大家都明咩事。個問題就係仆街d囉，可能我憎呢條劉浩龍啦，所以覺得佢係落井下石。

講句on comment 容易啲定係上面埋嘢易啲？

講句晤方便評論有幾難？

意思是見人掉到井裡，不但不救，反而往下扔石頭。後用「落井下石」比喻在別人遇到危難時乘機加以陷害。
你反而唔好眾人皆醉我獨醒啦

有咩問題 抵死架wo

師兄做得好
你唔講野 我邊撚到有花生食

理想不可減退 全力勇敢的沖出去

笑撚死 老鼠安家下都收皮啦
更何況師兄話切完蛋糕就走 佢地話自己之後飲醉晒都得
同埋飲醉酒都唔係一個藉口啦

講醉到仆街都算，話唔係太醉擺明冼佢一鑊

原來佢咁狗

嘩
呢個時侯黎補刀
狗撚到

飲左好多好興奮做錯事同飲醉左迷迷糊糊做錯事係唔同 (好似係)

你真識玩 咁踩一腳

Ching係on9左d
但係屌佢仆街爆人無飲醉多過屌老鼠安
話就話認左飲醉唔係藉口 但呢句都係行貨廢話嚟
踢爆佢講大話係都屌老鼠安先啦

Shut up baby!

容生係咪靠害話人唔係飲好多

下？乜原來記者問就一定要答嫁，依家風頭火勢根本就唔好講咁多

劉浩龍夠曬老友啦

唔係點叫child登
全部都冇批判性思考

同回覆嗌唔好推同一道理

仲踩多一野

佢明明同安仔fd

係咪好醉大家睇片都心中有數啦
佢都講明見面都無兩嘴
咁無乜交情, 抽少少水都好正常

踩多一腳咪踩多你一腳
佢條女係容祖兒又唔係鄭秀文
我覺得佢正義tim呀 娛樂圈咁撚假
都夠膽出嚟話老鼠安講大話
擺明就衰咸濕啦 賴咩野飲好多酒

Sammi都有幫佢架
開show帶埋佢出埠

冇記錯許志安係佢偶像黎

流膿最叻就係博見報 當年許鄭未對外宣布結咗婚 佢衝出嚟幫人認咗

老鼠安係抵死就係人都知

但師兄咁做俾人話佢衰格， 都係抵死

簡單一句
炮友保重
就已足夠

一沉百踩

食開春卷

寧願你幫老友講下大話
話佢嗰晚飲好多 控制唔到自己

有時唔係話記者問到就一定要照直答既
講真 要淡化件事 唔關自己事既 講少句就得
咁講出黎 你話唔係有牙齒印都唔信 擺明就想隊死人啦

有咩問題
嗰對狗男女想狡辯
宜家有另一條仆街企出嚟拆穿佢地有乜好鬧
支持就真啦

呢度可能好多打手
宜家有人拆穿條仆街 竟然反被連登仔鬧
唔覺好奇怪咩

點解要幫佢講大話
睇呢個po先知咁多老鼠安打手

重點應該係
條姣穎西㾗到三唔識七都走去人地生日會
成班呀叔級圍圍坐
唔覺得尷尬㗎咩
同陪酒小姐有咩分別

散左啦

講真話都唔撚俾呀 屌你老母 又唔撚係朋友